印度南部收治新型肺炎患者酒店火警 至少10死

印度南部收治新型肺炎患者酒店火警 至少10死
2020-08-09 HKT 21:12

"印度南部用於收治新型肺炎患者的酒店，當地周日凌晨火警，造成至少10人死亡。

事發安得拉邦維傑亞瓦達市，當地凌晨約5時，住有新型肺炎患者的一家酒店起火，共有患者和醫護人員約40人。大火撲滅後，搜救人員救出20人，並轉移至附近醫院。"

禍不單行
RIP

應該有預謀，班㗎喱係生蕃嚟

用濃煙殺死武漢肺炎